我想知有幾多人係純粹玩玩下先至一齊鳩嗌

我感覺好多人只係貪得意貪新鮮先跟人叫，根本連呢場運動講緊咩都唔知

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

契機嚟嘅

[9月2]早上full gear番母校聲援義士

係接觸依場運動嘅第一步
叫叫下，有好奇心嘅人都會上網search下自己嗌乜鳩啦。如果冇嘅話，都冇損失

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

底已起 樓主係分化撚 完